{
  "All Cloud Services": "所有雲端服務",
  "Unleash The Power of Digital Transformation via Cloud": "用雲開展數位轉型的⼒量",
  "Free yourself from the overwhelming tasks of__": "您能夠從管理基礎架構、供應伺服器及配置網路的繁重任務中解脫，我們罩您！讓創新者專注於創新、編碼者專注於編碼吧。",
  "Machine Learning": "機器學習",
  "Machine Learning (ML)": "機器學習（ML）",
  "Leverage the power of Machine learning__": "利用機器學習的力量探索您業務中的未知領域，並透過取得對您客戶背景資料及業務預測的重要洞見，進一步了解您的客戶。CloudMile 已準備好助您充分利用現有數據，且可針對客製化機器學習模型提供教育訓練服務。",
  "Cloud Services": "雲端服務",
  "Hybrid Cloud / Multi-Cloud": "混合雲／多雲",
  "CloudMile provides a seamless integration of__": "CloudMile 可為您擁有的所有雲端提供無縫整合。此外，我們能確保貴企業場所的基礎架構與公用雲端平台配合、順利運行。最重要的是，我們擁有透過業界領先的雲端合作夥伴取得的頂尖專業雲端認證以及各種業界經驗，因此，我們可協助您快速實行混合雲端，讓您不再擔憂。",
  "Cloud Migration": "雲端搬遷",
  "Offering customized migration plans__": "提供客製化遷移計畫，包含將企業場所及其他雲端的平台轉換為 Google 雲端平台（GCP），無論是虛擬機器（VM）遷移或是資料倉儲現代化都行。CloudMile 將引導您完成整個遷移計畫，讓您擁有轉換期間最短且成本最低的最佳做法。",
  "Cloud Architecture": "雲端架構",
  "Experienced in serving hundreds of clients__": "具備服務數百個客戶的豐富經驗：CloudMile 專業雲端架構師可以提供國際性的架構、部署及最佳化服務。",
  "Cloud Security": "雲端資安",
  "Collaborate with Cloudflare__": "我們與世界領導者所選擇的國際性資安服務 Cloudflare 協作，可確保您的網路安全並提高其效率，同時提供全球企業級的資料保護。",
  "Google Maps Services": "Google Maps 服務",
  "By providing maps solutions suggestion__": "透過 Google Maps Platform 地圖解決⽅案，建議您優質的遷移計畫與最佳化績效與成本，協助您充分運⽤ Maps、Routes 及 Places 等 Google Maps 平台核⼼產品，協助您擴展業務領域。",
  "SAP on Google Cloud": "SAP on Google Cloud",
  "CloudMile provides SAP clients guidance and support__": "CloudMile 為 SAP 客戶提供引導和支援，不僅能節省成本、提高效率，還可透過執行 Google 雲端平台（Google Cloud Platform）所支援的 SAP 轉型過程提高敏捷性。",
  "Data & Search": "數據與搜尋",
  "Data Integration": "數據整合",
  "Unleash your data's full potential by our cost-effective__": "透過我們量身打造的數據平台，釋放您資料的全部潛力 － 該平台經濟實惠，能讓您建立可擴充的數據儲存、分析及提取，協助您充分利用業務洞見。",
  "Data Applications": "數據應用",
  "Design and utilize dashboards in a way__": "透過商業智慧工具的導入，客製化設計與管理介面，能輕鬆產生分析報告、滿足企業業務需求，同時節省許多人力。",
  "Google Cloud Search Services": "Google Cloud Search 服務",
  "No matter whether integrated with G Suite__": "無論是與 Google Workspace 整合，或是用作連接到您所有第三方應用和數據平台的獨立服務，CloudMile 都可提供 Google Cloud Search，幫助企業在整個企業系統中快速、輕鬆且安全地查找資訊。",
  "Elasticsearch Services": "Elasticsearch 服務",
  "It doesn't matter whether enterprises are using__": "無論企業是採用網頁面向（web-facing）的應用、內部網路還是搜尋驅動的大數據分析平台，都沒有影響。CloudMile Elastic 專家可提供優質的端對端服務，專注於建立貴企業的搜尋和分析基礎架構，並讓您能從數據中獲得洞見，將您業務的投資報酬率最大化。",
  "Application Services": "應用服務",
  "Application Modernization": "應用程式現代化",
  "Legacy applications, also__": "由於傳統應用很難更新，且擴充相當昂貴，因此傳統應用（也稱為單體式應用）會使業務系統減速。透過我們的服務，企業便能將應用能力與目前和未來的業務環境同步。",
  "Intelligent Applications": "智慧應用",
  "With the help of CloudMile__": "透過 CloudMile 在人工智慧（AI）與雲原生（cloud-native）開發方面的寶貴知識，您可以善用預先經過訓練的 AI 服務，享有並感受最佳使用者體驗。",
  "Support Services": "技術支援",
  "Managed Service": "託管服務",
  "Never worry about potential cloud__": "您不用再擔心任何您覺得可能發生的潛在雲端整合問題。CloudMile 新一代託管服務相當全面，提供了各項服務。與傳統的場所設備不同，我們著重於設計、架構及自動化。我們也為雲端整合提供全年無休的動態監控、敏捷性、創新、可擴充性以及產品上市時間。除這些重點外，我們更提供運作優異性、成本最佳化、故障容許度，以及資安改善等。透過我們的託管服務，您將享有專業可靠性。",
  "24/7 Technical Support": "24/7 技術支援",
  "Local technical consultancy plus__": "當地技術顧問及 Google GoldenSupport，都將成為您的雲端助手。",
  "Billing Support": "帳務支援",
  "CloudMile helps issue invoices__": "CloudMile 可協助開立發票、每日／每月帳務報告的產生和監控，以及分享最新 Google 雲端平台（GCP）產品及活動更新。",
  "Training": "教育訓練",
  "Customized services including basic__": "根據您需求提供基礎、進階或客製化教學課程，並由具備 Google Cloud 認證工程師提供專業訓練。",
  "About Our Service": "關於服務",
  "Schedule a Demo": "Schedule a Demo",
  "Unlock Value at every stage of your modernization journey": "為貴公司的現代化旅程解鎖每個階段的價值",
  "alt": {
    "Close View of Network": "雲端服務",
    "3 small data clusters": "機器學習",
    "Grey, Orange, and Blue Clouds": "混合雲/多雲架構",
    "Merging Blue and Orange Cloud": "雲端搬遷",
    "Blue Cloud with lines": "雲端架構",
    "Blue Cloud with orange lines": "雲端安全",
    "Blue and Orange balloon combining": "Google Maps 服務",
    "SAP geometric written format": "SAP on GCP 服務",
    "A visual of data integration": "數據整合",
    "A square shape of visualizing data application process": "數據應用",
    "A blue cloud with magnifying glass": "Google Cloud Search 服務",
    "A magnifying glass analyzing bar chart": "Elasticsearch 服務",
    "Blue dots with orange cross": "Blue dots with orange cross",
    "Blue Cloud with orange dots": "Blue Cloud with orange dots",
    "A person icon with orange ball on head part": "託管服務",
    "Visualization of 24/7": "24/7 技術支援",
    "2 white half pieces with 4 stripe within a blue square": "帳務服務",
    "A person icon with 3 orange lines": "技術訓練",
    "Discussing Over A Financial Report": "關於我們的服務"
  }
}